
                      Ha sido decepcionante. Después de leer el libro tenia muchas ganas de ver la pelicula, pensando que siendo Spielberg haría algo a lo grande y, por supuesto, fiel al libro. 
Pero ha sido como ver una pelicula distinta. Ni siquiera se parecen las pruebas, se inventan personajes y